
                      Segunda parte. Sí. Llegan nuevamente los magos conocidos como "Jinetes". La nueva película reúne al elenco anterior (excepto por una nueva actriz), lo cual se agradece. Así, en conjunto, la película se deja ver, entretenida.
        
            